食環狗玩野 專登喺早上8-10點、12-2點 喺佐敦黃店 濃姐石磨腸粉門口洗地

仲係成條針對佢門口路段咁做
仲疑似想滅聲

哩間黃店仲幫其同路人賣野
冷泡茶有啲興趣

隔離新開黃店 汝州街壹貳玖
遇人不淑
撞到仆街業主同agent

香港政府呢就係咁撚賤撚格低9裝!

陳梓維做到野

呢d就係港共既超限戰

試下去澳牛門口咁樣洗

默默地幫手就係呢d

明天去食

哩單松泰都有幫手
哩啲野各門各派肯合作做實事咪幾好

間鋪做全外賣+買爆
你咪洗囉睇下洗到幾多日

濃姐腸粉超好食成日lunch都山長水遠去買

不表名食環狗?
根據公開資資守則佢要答佢個職位,姓名,辦事處位置架喎
如果有片掉去申訴專員度投訴同要佢道歉
唔肯講咪叫佢上頭幫佢講囉
呢d撚頭雖然郁唔撚到佢但起碼要佢寫report先

食環狗
推大家齊齊幫襯

一人一1823app 開佢file啦